Awwinorme Koggokonna Kohtus sel 23. Martz 1856. astus ette waiato wallast Hans Lewusk ja kaebas et Kristjan Iwask on 11 Rubla 20 Koppikad wölgo olnud ja peab Mihkli päwast ärra maksma mis tunnistab Kohtomees Andres Tamm XXX
